{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007079",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "하동 벨라마레펜션 (바다전원펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、これに対する払い戻しはできません。 ペット同伴ペンション以外はペット同伴がお断りされることがありますので、ご注意ください。 法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。 次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。 宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失による損害に対する責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。 他人に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しされます。 ペンションの期間未確定により間違った料金が適用される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 予約特典としては、メゾネットタイプや幼児、子供連れの際の安全に注意する必要があります。 客室内ではIPTVとWiFiを通じて、素早く便利にインターネットを利用できます。 カラオケは予約制で運営されており、最大6名まで入場できます。 外部の食べ物、お酒、飲み物の持ち込みは禁止されます。 営業時間は夜11時までです。 駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から、チェックアウトは11:00まで可能です。"
        },
        {
            "question": "人数追加が必要な場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ご予約の際、人数追加が必要な場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合の料金はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴できますか？",
            "answer": "ペット同伴ペンション以外はペット同伴がお断りされることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定によって決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守しなければなりませんか？",
            "answer": "次のお客様のために入室と退室時間を厳守してください。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害について責任はありますか？",
            "answer": "宿泊客は客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失による損害に対する責任を負わなければならず、損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具は持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されていますので、決められた場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の宿泊客への配慮が必要なことはありますか？",
            "answer": "他人に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は避けてください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しされます。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って適用された場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により間違った料金が適用される場合、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典として何が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としては、メゾネットタイプや幼児、子供連れの際の安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "インターネットの利用は可能ですか？",
            "answer": "客室内ではIPTVとWiFiを通じて、素早く便利にインターネットを利用できます。"
        },
        {
            "question": "カラオケ利用について教えてください。",
            "answer": "カラオケは予約制で運営されており、最大6名まで入場できます。"
        },
        {
            "question": "外部の食べ物や飲み物は持ち込めますか？",
            "answer": "外部の食べ物、お酒、飲み物の持ち込みは禁止されます。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時までですか？",
            "answer": "営業時間は夜11時までです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 536,
        "QA": 748
    }
}